**Лабораторная работа №1 - Грынь Лилиана БСБО-05-19**

|*Часть 2*|

**Описание выполненного функционала**

Приложение из двух сервисов, написанных на python:

Сервис, где находятся данные - data_service.py:
* данные хранятся в файле формата .xlsx (в данном случае data.xlsx)
* сервис подключается к базе данных PostgreSQL
* сервис импортирует данные в базу данных


Сервис, где приложение запрашивает у сервиса с данными информацию - program.py:
* сервис подключается к базе данных PostgreSQL, выводит ФИО и дату рождения 2 студентов - самого младшего и самого старшего
* результат работы сервиса также сохраняется в виде артефакта, путь output\result.txt

Сборка этих сервисов производится средствами CI и docker, конфигурация указана в соответствующих файлах

**Пример данных**

![img.png](img.png)

**Пример вывода**

![img_1.png](img_1.png)